有冇人嚟緊會去奧地利exchange?

諗緊去唔去好，去一年好似太耐咁

咪撚去一年
一年咪撚去

屌你老母西
你老母屌西

你幾時去？

我黎梗去exchange

2021年去
有冇人都係?

我
2021 winter?

自膠 summer

你地去奧地利邊到？